中大未完嫁，要繼續補給

唔好鬆懈，襯有時間補給多d物資

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

第二條
Luke de Pulford鬧爆警察射頭

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

推

中大開戰啊中大開戰啊 D POPO又反口

補給繼續，補給繼續

Push

魔警補給再黎

係屋企既都唔好訓，未完嫁

全世界家長唔好走住

今次有速龍
好撚憎啲速龍

大圍狗車隊終於到中大

班狗又黎

push

呢次速龍直接強攻啦 簡單好多 . 冇得守

又打過痴撚線

魔法師請用丫叉，增加射程